存地失人，人地皆失；存人失地，人地皆得

毛澤東︰“我軍打仗，不在一城一地的得失，而在于消滅敵人的有生力量。存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。”

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

都走唔到

消息話依家根本走唔到

知唔知咩叫「所有出入口已被包圍，無路可走」
盲既唔好開post

根本走唔到，依家係人地盡失啊

我只能夠話係俾人包圍之前，完全冇意識囉

一早就應該走啦,存地失人，人地皆失,幾日前已經有人講過,最後咪又係畀人話係散水撚

而家講返轉頭有咩用
救咗人之後先講啦